如果火雞鎮得住阿拉伯人，普丁同伊朗，咁以色列仲需要美國嗎？

一旦火雞吞拼亞美尼亞，下個目標就係敍利亞，完成擴張成為中東霸主

火雞一野鎮住阿拉伯人，普丁同伊朗勢力

到時以色列就可以放心消滅巴勒斯坦，然後重建聖殿

歐盟，英國，美國等等全部得個睇字

中東劇本已經寫好

以色列嘅願望係消滅巴勒斯坦

有咩問題？

所以估佢同火雞傾掂數，火雞稱霸中東後以色列就安心消滅巴勒斯坦，然後重建聖殿

你估而家打機呀
吞完人會勁d
土亞世仇吞完就算無人介入唔損手爛腳已經算好
仲中東霸主

Syria個d shithole攞黎有春用咩
仲要有咁撚多恐怖分子

syria 有好多效忠突厥狗嘅組織

FF少陣

重建鄂圖曼

爾多奸重建鄂圖曼，以色列消滅巴勒斯坦，重建聖殿，makes sense

答案係，以色列唔再需要美國了